發燒到40度算唔算暖男？

熟男

暖到同你個名一樣

憤青

壞咗嘅人

你個名

暖男（發燒）